官方：皇馬傳奇隊長接掌西班牙

CONFIRMED: Former #ESP captain Fernando Hierro appointed Spain boss for the #WorldCup.

The story: …

理閪你啦

是但啦

又係一個冇得善終嘅皇馬人 不過好似冇一個皇馬人可以同皇馬好來好去

希亞路唔係同佩狗反左面既咩

又係賤種
不如加泰自己組隊踢,真係隨時贏埋